（介紹返）邊間$60速剪無伏？

伏

間間都伏，睇邊個剪

qb

咁邊區既師傅無伏？